求巴絲比意見我 茶飯不思

我前幾日比女友提出分手
我個下好傷心咁想去挽回
但係佢都冇理。後黎過左一兩個鐘我冷靜落黎sd左段字比佢係話我接受左呢個決定，之後又道歉，講明自己既錯處，祝佢保重，但佢都係冇理我。我好想放低，但我真係好唔捨得，好影響我既日常生活
而且我同佢即使分左手都係日日都會見到，根本冇可能用時間沖淡，佢每次無視我都令我好煩，又諗番起各種事。
而家已經差不多一星期冇同佢互動過，我唔知可以點做，我想同佢講多次我真係想放低，做番朋友，而唔好大家見到都無視大家，真係好殘忍

大家認為需要多啲時間冷靜下定係而家就同佢講？

你覺得做翻朋友就可以放低對方？

少年，你真係太年輕
你覺得你做完所有你想做嘅嘢，佢就會理你？唔好呃自己。
你無視佢，反而有更好效果

點會仲做得返朋友
你再chur佢都無用
佢要應你就一早應咗你

Btw 咩事分手

性格不合

咪撚Chur佢
完

同我現況一模一樣

我學校仲要呢期好多test assignment 做
唉 完全冇動力冇心情

屌你咩
你專心做好啲assignment 同 test先啦

多謝你屌我 我真係好想醒

可能我未接受到呢個事實

咪撚煩啦 分左就分左 比番啲尊嚴自己啦巴打

點撚解要道歉？
散左架啦，del哂啲野佢重新出發啦巴打

多謝你 我有小小感悟了

無錯 過左去了

冷靜下先啦

我可唔可以做番自己？定係係佢面前唔好好似扮哂野呀？

最頂唔順係要係我要係佢面前控制情緒
我想做番自己又怕佢覺得我扮野

中

做男人要瀟灑啊巴打
就算傷心都唔好畀佢知

岩